開唔到機 冇嗶聲 冇畫面 有著風扇

冇嗶聲
冇畫面
有著風扇
抆過ram
抆過display
求救

成部機所有零件包括底板拆走再裝

插onboard display試下

都試過了

有咩意思？

風扇長轉?
70%mb
30%psu

你本身有冇裝buzzer?

係呀

可惜自己冇火牛同mb 試唔到

有呀 之前壞ram叫得幾凄厲

買牛同板囉 睇怕冇其他方法

唔該哂

仲有好少機會係死CPU 祝你好運

通到電 , 底板問題多

底板彎咗/裝得唔好
我部機用咗九年
用到四、五年一樣試過
開機風扇有轉但冇畫面嘅問題

把心一橫重頭砌過搞掂哂，開心使用中

死板多，我上個星期都係咁，換左板就無事

你Ram，如果有兩條，請是但各插一條測試！

試過了，之前成日咁壞 試過自己試哂拎去整 條友話我4條壞哂